老老實實 鄧炳強憑咩做一哥？

我做都好過佢做

因為似豬排

白粉當鹽

讀過女校